[月經]一人一個撞到EX既經歷

大約一年前同EX分開左，開過post叫春

容許我再叫多次春

呢一年我一直逃避緊以前既回憶
唔敢去港島，你活躍既地方，做野既地方
唔想再出現係你既世界
覺得你而家開心幸福就夠
開頭有寫過一兩封信比你
亦有寄番啲舊時留低既物品比你
通通都無回覆，我亦都預左
亦打算用最後寄出既信件作結，唔再聯絡

呢一年我變左好多
走左去學日文，轉衣著Style
由短髮變唔露額，由黑框變金絲
亦準備出年去東京繼續讀日文
搵到自己鐘意既興趣而努力緊
最近亦都開始左新既戀情
覺得自己應該都放低得八八九九啦

一年幾後既今日，母親節
樓下搭小巴番工
如常坐係單丁位然後聽歌
隔左五秒比我見到你...
避左一年唔去你既地方而係小巴撞到你
你同埋你男友，男友媽媽，一齊上車
我呆左望住你好耐，諗緊係咪我認錯人
然後坐左係前排，前二後一咁分開坐
你好似見唔到我，或者係認唔出我啦
我無叫到你，明知講完只會尷到入地核
但心底仍然好想講一句hello，幾好嘛？
呢二十分鐘既車程心情好忐忑
因為未接受到你突然出現，好想匿埋
同時又因為想望多眼你變成點，唔想咁快過
想講聲問候亦都唔敢開口
如是者諗黎諗去個人好唔舒服
心口好似有壓力咁抖氣都唔順
捱到見你早過我落車
終於鬆左啖氣但係又有些少唏噓感

最後我都係忍唔住手
iMessage左句簡單既問候，All the best
同樣地唔預你會覆我
但你今次覆左我，「Thank you🙏🏻」

因為你既離開我改變左好多
肯行出自己既comfort zone去追尋鐘意既野
學識點樣尊重伴侶既意願
多啲係對方既角度去諗，去聆聽
有人對自己好真係唔係必然

一年前既post我知你有睇
唔知今時今日既你仲有無上連登呢
唔知你仲記唔記得最後一次講電話既野呢
仲會唔會邀請我呢
多謝你，教識我既野，令我成長
Thank you🙏🏻

叫春文有點長抱歉，歡迎大家屌柒我
有經歷過撞到前度都可以分享下

我出街唔望人，可能撞過都唔知

學到嘢又唔憎佢係最好
表示你成熟同放得開lu

我唔會同前度再聯絡
打俾我我都會cut線

巴打你要將心比己一下
乖乖地消失係佢生命入面啦
對你、對佢、對佢男友
甚至對你未來戀情都比較好

分手之後小出街，每日都係一條路，返工放工返屋企，所以從未遇見過

仲鐘意佢？

喺富士大廈撞到

人地搵到幸福仲要搞鳩人 你同厹有咩分別

明白，都係因為撞到個感覺太震撼而send左一句
無再講落去既，唔係諗住搞搞震

唔係啦，我已有現任啦
只不過覺得個天係咪整蠱我
特登避開一年都可以係覺得住既地方撞到
仲要係小巴入邊撞到，困獸鬥咁樣
一次過見埋佢男友同家長
有啲感慨所以開post呻下

你指既搞鳩人係講我既message?
我無諗住拆散人地既意思
只係太過巧合地撞到先send一句短句問候姐
冒犯到sorry

係街撞到佢拖住條仔
對望左眼 大家扮唔識
今日ig見佢拖緊第唔知幾多個了

當下有咩感覺

我正正就係番工既交通工具上遇到
我同佢住既地方相隔一個鐘車程
真係整定

All the best

調轉你係佢現任會點諗？你一時興起想問候 有冇諗過會影響到人？

無聯絡好耐啦
純粹真係好巧合地撞到
先至send左句話撞到，good to see you happy
如果掉轉係我現任收到咁既情況
我會話覆一句就算啦唔好再傾咁樣
一段關係唔應該係咁脆弱既
而我的確亦唔打算再回覆落去

多謝你既意見
如果真係好似你咁講構成影響既話
真心講聲對唔住

你send出去既動機為乜？唔send真係好難為你咩？
人地段關係會唔會咁脆弱 幾時到你呢個外人去評價

土生土長港女好搶手，分手幾日已經大把厹埋身，算把啦！

其實你係咪就係個ex既現任？ 咁激氣以為你係當事人on9

你自己調轉諗下 你另一半咁岩係街撞到ex 明明冇打招呼 即係唔想認番啦 點知佢個ex無啦啦sd訊息黎 明眼人都會諗：搏乜姐？

分開左咪分開左囉 同你好熟咩？人地而家就係唔想同你有任何聯繫呀 應你都係出於禮貌

屌 成尻日撞到
去玩撞到幾次 連搭地鐵都撞到企係我對面

平日慣左10點11點先由大學翻屋企
轉車果陣一般都唔多過10條友
不過幾個月前有一晚喺巴士撞到
叫做傾左幾句，有好多野想講不過都係死忍
最後我係到溫書，佢就有佢講電話

老實講見翻佢好開心，不過冇諗過佢佢翻左香港咁解
不過反正都唔會再有咩交接點，唯有當撞到舊同學

閱

巴打你現任可能會咁講 send一句就算啦唔好再傾咁樣